Apple removes Taiwan flag from keyboards

Apple removes Taiwan flag from keyboards on Hong Kong iPhones

Many MNC has succumbed to China due to profit, NBA is a well known example....

TODAY HK, TOMORROW the WORLD!

Why is it these tech companies always favor the authoritarians at the end of the day?

It is disgusting and shameful for how Apple claiming itself respecting the human rights and privacy doing these kind of shady things

Fuck the communists

You’re right. China keep bashing on Taiwan for its survival in the International Communities. Apple is doing the same thing.

let's decorate

Wtf that’s why I couldn’t find it holy sheetzzzzz

wtf？

that mean apple is surrender to dictatorship？

And the iOS is now using “Taiwan, China” instead of “Taiwan”

FUCK YOU APPLE!!!!

What a pity

China dick sucker.

🇭🇰might be the next

B
But type Taiwan from keyboard directly, I can still get Taiwanese flag

Such a shame

fuck apple boycott

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
Taiwan is NOT China

That’s why we must keep fighting

push

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

Well, Apple want to suck CCP’s warm nipples